求可以用到c4d 嘅notebook介紹

開始學c4d但唔知買邊部電腦好

Upupuuppupup

Upupupup

amazon ----- > gx531